{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078698?place[place_type]=GID&place[gid]=1078698&place[latitude]=35.8751892625&place[longitude]=129.2934591118&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 프린세스펜션"
    },
    "text": "プリンセスペンションは2023年6月4日から2023年9月中旬まで運営予定です。 このペンションは慶州普門湖と慶州ワールドから車で7分の距離に位置しています。 静かで静かな場所に位置し、美しい景色を誇っています。 空気もきれいで休息を楽しむことができます。 個別バーベキュー場や屋外プールも備えており、こぢんまりとしたバーベキューパーティーや水泳を楽しむことができます。 プリンセスペンションは任天堂willを提供し、ゲームを楽しむことができ、湖でのデートや釣りを楽しむことができます。 観光割引も提供していますので、ご利用ください。 ペンションまでは送迎サービスも提供していますが、予約の際は予めお知らせください。 各客室にはQOOK TVを視聴することができ、掃除点検を受けなければならないことに注意しなければなりません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあるので、先に決済された予約が優先です。 施設物はきれいに使用しなければならず、娯楽、飲酒、高声放歌は自制し、最大定員を超える入室は禁止されます。 調理は屋外に指定された場所やバーベキュー場を利用し、宿泊施設の利用時の施設に対する責任はお客様にあります。 客室内では禁煙となり、ペットは入室禁止となり、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 予約が確定するかどうかは宿泊施設で確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プリンセスペンションの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "2023年6月4日から2023年9月中旬まで運営予定です。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "慶州普門湖と慶州ワールドから車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "静かで静かな場所に位置し、美しい景色を誇っています。空気もきれいで休息を楽しむことができます。個別バーベキュー場や屋外プールも備えており、こぢんまりとしたバーベキューパーティーや水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションで楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "プリンセスペンションは任天堂willを提供し、ゲームを楽しむことができ、湖でのデートや釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションでは観光割引がありますか？",
            "answer": "はい、観光割引も提供していますので、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションまでは送迎サービスも提供していますが、予約の際は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室にはQOOK TVを視聴することができ、掃除点検を受けなければならないことに注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションの予約について教えてください。",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあるので、先に決済された予約が優先です。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションの利用ルールについて教えてください。",
            "answer": "施設物はきれいに使用しなければならず、娯楽、飲酒、高声放歌は自制し、最大定員を超える入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションでの調理はどのように行いますか？",
            "answer": "調理は屋外に指定された場所やバーベキュー場を利用し、宿泊施設の利用時の施設に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションの客室内での禁煙やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙となり、ペットは入室禁止となり、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "プリンセスペンションの予約の確認方法はありますか？",
            "answer": "予約が確定するかどうかは宿泊施設で確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 707
    }
}